Maar er was niemand die niet bang voor hem: er was iemand die bereid is om die cirkel.
Vreemd, het was niet in het water dat ze elkaar ontmoetten.
Haak rose rock ademen en op hetzelfde moment Peter vergroot aan de tegenoverliggende zijde.
De rots was glad als een bal, en ze moest kruipen dan klimmen.
Noch wisten dat de andere afkomstig was.
